要睇一個女仔智商係咪正常，睇下佢點睇韓星就知道

我就唔熟呢幾條友既
不過見到下面啲咩野vip既留言就知到智商可以無下限

啲泡狗個撚個都吸毒淫亂

係咪淫亂我唔知，不過睇到啲女出黎盲目做護主犬真係

崇韓果班
真係好極有限

我女友：又矮又矇豬眼，仲打女人，但又化妝化到成個女人咁，完全唔型

利申：感謝主🙏🏻

我女友都好鄙視泡菜仔，證明佢高智商